[公投] 呢2個正到核爆o靚模 2選1？

正評:左邊
負皮:右邊

正評比xo

邊個係左

candice bb真係好有氣質

但1開聲就唔掂

腿腿腿腿腿
仲著埋肉絲

Why not both?

屌原來連登個up圖會壓縮左d相

本身張圖連毛孔都睇到

企位都唔一樣

名？

兩個都比唔出手

其中一個男人黎既屌你

😍😍😍

雞